# Código Exemplo para Aulas sobre comandos terraform

## Contexto

Este repositório foi criado como conteúdo adicional para as aulas [**Comandos terraform show / state**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/learn/lecture/40338906#overview), [**Comandos terraform import / refresh**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/learn/lecture/30183572#overview), [**Comando terraform init -reconfigure / -migrate-state / -backend-config**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/learn/lecture/40338960#overview) e [**Comando terraform force-unlock**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/learn/lecture/40339038#overview) do curso [**Terraform - Básico ao Avançado**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/?couponCode=TERRAFORM_DEZ24), por Daniel Gil.

## Conheça o Curso

> Quer ter acesso à aula onde este código foi criado?
>
> Lá você vai encontar explicações detalhadas e vai ter a possibilidade de tirar todas as suas com o professor.
>
> Aqui você encontra um link com um cupom desconto especial para:

**Terraform - Básico ao Avançado**

[![Terraform - Básico ao Avançado](https://danielgilcursos.blob.core.windows.net/images/terraform-basico-ao-avancado.png)](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/?couponCode=TERRAFORM_DEZ24)

## Conheça outros Cursos

> Tem interesse por assuntos relacionados?
>
> Aqui você encontra um cupom de desconto especial para:

**Docker - Básico ao Avançado**

[![Docker - Básico ao Avançado](https://danielgilcursos.blob.core.windows.net/images/docker-basico-ao-avancado.png)](https://www.udemy.com/course/docker-do-basico-ao-avancado/?couponCode=DOCKER_DEZ24)
